中文大學 - 深圳最高學府

中大

支大不是說笑的

樓豬便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「我不能算中……中大！……中大的學歷，還算是大學生麼？」

接連便是難懂的話，什麼「深圳中文大學(香港) 」，什麼「ChinU不能算是CU」之類，引得眾人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。